動物屠宰場的真相【內有真實畫面請慎入】

動物屠宰場的真相【內有真實畫面請慎入】

我係十分反對食狗的

好味

生命的吶喊01-台灣中文版

唉
任何工廠式生產都係咁的下場
唔會當生命係生命

注水牛屠宰点，12小时注水120斤 牛流泪下跪

[省思] 如果屠宰场有玻璃墙...

食肉類動物——肉食獸（包括獅子、狗、狼、豬等）都有獨特的生理設計，跟其他所有動物差異很大。牠們都有非常簡單而短的消化系統，這個系統只相當於自己身體三分之二那麼長。
這種設計是有道理的：因為肉類腐爛得極快，腐爛之後變成的物質對身體有害，如果讓它們存留體內時間稍長，會毒害血液系統。因此，肉食動物都有短的消化道，好使肉類腐爛後產生的毒素（見下文）
不致毒害自己；肉食動物的胃也含有大量鹽酸來消化肉類那些纖維和骨骼，這些鹽酸的份量比素食動物高10倍。

食肉的動物多在晚間陰涼的時分外出覓食，白天炎熱時睡覺，因此不需要汗腺來令身體降溫，不會透過皮膚出汗，而是由舌頭處流汗。
素食的動物卻不同，牠們一天到晚大多數時候在覓食，要在烈日之下活動，因此透過皮膚流汗，牛、馬、鹿、象等都是這樣。

肉食與素食的動物差異最大的地方，是牠們牙齒構造不同。肉食動物除了有尖銳的爪之外，還有尖利的牙齒和強而有力的顎，用來咬死動物。牠們一般有特別長的犬齒，方便插穿硬又厚的皮，撕裂骨肉。
牠們沒有臼齒，這是因為臼齒是用來磨碎食物的。植物如樹葉果子都要先在咀裡磨碎再送到胃裡，才容易消化，肉類則不用磨碎，整個消化過程都在胃和腸裡進行，以貓為例，牠是幾乎完全不能用牙齒磨碎食物的。

食草葉類動物那些靠草和樹葉維生的動物（例如象、牛、羊、馬），往往不斷要吃又多又重又粗的食物，消化這類東西，整個過程就要由咀裡開始：牠們的口水裡含有唾液澱粉磓。
這類食物一定要好好嚼碎，混和了唾液澱粉磓，才可以打碎吸收。因此，食草葉類動物都有24隻特別的臼齒，不斷左右移動來碾碎食物（肉食類動物的犬齒則只是上下移動的）。食草葉類動物沒有爪，
也沒有尖牙，牠們喝水時把水噬進咀裡（所有肉食類動物都是用舌頭舐水喝的）。由於食草葉類動物吃的東西不會很快腐爛，無妨讓食物慢慢經過腸臟消化，牠們的消化系統比肉食類動物長得多：
腸的長度是身體總長的10倍。

最近科學的研究發現：食草葉動物如果改吃肉食，身體受害是十分嚴重的。紐約梅蒙內德醫院的威廉‧柯林斯醫生做過一番研究，發現肉食類動物「處理飽和脂肪和膽固醇的能力是幾乎無窮盡的」，
而吃草葉的動物卻相反：若每天在兔子的飼料裡加進半磅動物脂肪，兩個月之後，兔子的血管塞滿了脂肪硬塊，開始患上動脈粥樣硬化這種嚴重的病症。

人類——人類的構造跟食水果類動物一模一樣，跟食草葉動物十分酷似，跟食肉類動物完全不同：人的消化系統、牙齒、顎骨構造、身體運作功能與食肉類動物有天淵之別。像人猿一樣，
人的腸是身體長度的12倍；我們的皮膚有千千萬萬小孔用來排汗以降低體溫；我們用啜的方法喝水，像所有素食動物一樣；我們的牙齒和顎骨構造都是為素食而設計的，我們的口水是鹼性的，
含有唾液澱粉磓，用來消化穀類食物。

由此可知，人類的生理設計完全不是吃肉的，我們的生理構造與消化系統顯示我們已經過了千千萬萬年的進化過程，一直都是在吃水果、硬殼果、穀類、蔬菜過活。

再者，事實很明顯，人類的本能是非肉食性的。我們都要別人把動物殺死，自己才吃，若要自己動手宰殺，會感到倒胃、不舒服。我們也不像所有其他肉食動物那樣吃生肉，
而是要煮、烤、煎熟才吃，用種種調味品來掩飾肉的真味，總之要令到它不像原來的情況。有位科學家這樣解釋：「貓嗅到了一塊生肉會流口水，很想啖之而後快，嗅到了水果卻不會這樣。
如果人喜歡抓捕雀鳥，用咀活生生撕開牠，吸吮牠溫暖的血，那麼可以肯定大自然給了人吃肉的本能。相反，一束晶瑩的提子會令人流口水，即使不肚餓也想吃，只因為人覺得它真正好吃。」

科學家，特別是生物學家，包括提出進化論那位偉大的達爾文在內，都肯定早期的人類是撿拾水果吃以維生的，一直到今天我們的生理構造並未改變過。

素食的好處連中國老祖宗都有深刻的記錄，大戴禮記：「食肉勇敢而悍，食穀智慧而巧。」許多營養學報告表示，肉類是屬於酸性食物，食用之後會使人的血液呈酸性（血液濁），為了要中和此酸性，
血中的鈣質必大量消耗，而造成細胞老化，易疲勞、無耐力、神智不清與衰老；相反地，青菜、水果則是鹼性食物，可使血液保持鹼性（血液清），有助於血液循環，易使人感到清爽、精力充沛、
腦力敏捷，有助長壽。所以，茹素之於人體有著健康長壽、青春永駐、增進智慧等效益。

在豐衣足食的西方文明社會中，平均壽命超過七十歲的國家有: 瑞典、挪威、冰島等。 北歐國家夏短而冬長，孤立於其他歐洲外，到現在尚保持古代 的飲食生活，
這些斯堪地那維亞的人民都享受著自然所贈予的新鮮食物而不浪 費，不損害其風味而以單純的形態食用，可能也是長壽秘訣。 國齡較短的國家，如美國、澳洲、阿根廷等國，
平均壽命都在六十歲以下，為心臟病人特多的國家。 美國、澳洲等國家的人民都攝取過量的精緻肉類， 如牛排 、漢堡、炸雞、薯條、 熱狗、燻肉等等， 這些食物吃的量不多 但熱量馬上會超出人以所需，
每天只要1200卡至1800卡的需要， 所以癌症、心臟病、肥胖超重的人滿街都是， 人們和醫院結下不解之緣 一生都要上醫院， 而且老化的速度特別快 ，30歲的人，有60歲的外貌和體力， 人們常吃肉類，
大量豢養的動物打上賀爾蒙， 使兒童早熟， 10歲的女孩子就有初潮， 40歲就到了更年期 ，人們提前過完一生 ，都是不知道如何保養肉體生命的緣故。 再回頭看看只能用肉類維生民族，愛斯基摩人以肉維生，
幾乎全部都患有神經痛，平均壽命也只有約27歲。

食水果類動物——這類動物包括人猿，即是人類最接近的動物界先祖。人猿主要是吃水果和硬殼果過活的，牠們的皮膚有千千萬萬個小孔用來排汗，也有臼齒用來磨碎食物；牠們的津液是鹼性的，
而且像食草葉動物一樣含有唾液澱粉磓，在口裡開始消化過程。它們的腸極端迂迴曲折（「打餅」狀），相當於12倍身體的長度，方便慢慢消化水果與蔬菜。

由此可知，人類的生理設計完全不是吃肉的，我們的生理構造與消化系統顯示我們已經過了千千萬萬年的進化過程，一直都是在吃水果、硬殼果、穀類、蔬菜過活

唔殺唔通生勾勾咁咬死佢？

狗係人類既朋友，豬係食物
你搞清楚未，生命係有分貴賤

岩岩去紅磡時薪食完雞扒包 牛扒包 同雙層芝士漢堡蛋包

正

人類唔係為咗生活係為生存
唔食肉我唔想生存

只能講, 生活好多嘢都係對動物好殘忍,
但唔食又冇可能,
只希望一方面殺佢哋嘅時候爽快啲, 畀啲好少少嘅環境佢哋住
一方面大家唔好浪費食物, 佢哋都係啲動物犠牲出嚟畀我哋

犧牲唔一定自願好冇

人類係高貴架啦

又想食肉了

幾時先有人為植物發聲

素食素收皮啦
一路睇住條片一路食牛扒呀
唔殺隻牛點食牛肉呀？又無鞭打佢
一刀殺唔死就要慢慢等佢死架啦
有咩人唔人道
今日你話刀殺唔人道。好喇，電撚死隻牛，後日你又話電死都唔得，要催眠左佢先再殺。根本沒完沒弓，最後叫你食菜就算
同你班素食撚講野都晒口水

素食撚收皮啦
一路睇住條片一路食牛扒呀
唔殺隻牛點食牛肉呀？又無鞭打佢
一刀殺唔死就要慢慢等佢死架啦
有咩人唔人道
今日你話刀殺唔人道。好喇，電撚死隻牛，後日你又話電死都唔得，要催眠左佢先再殺。根本沒完沒了，最後叫你食菜就算
同你班素食撚講野都晒口水

琴日番左大陸食狗肉 香撚到

國齡較短的國家，如美國、澳洲、阿根廷等國，
平均壽命都在六十歲以下，為心臟病人特多的國家。 美國、澳洲等國家的人民都攝取過量的精緻肉類， 如牛排 、漢堡、炸雞、薯條、 熱狗、燻肉等等， 這些食物吃的量不多 但熱量馬上會超出人以所需，

真係求期作就算

有分貴賤 幾時先肯面對事實
以為平等先虛偽到極點

一野電暈佢果個方法最人道

狗係會對人宣示忠誠，呢個係一個物種對高位物種的誠信表現

對唔住，豬&中蝈人&植物係無辨法做到誠信呢樣野 。 係啦，正如我所言，物種之間係有優劣，人種之間亦一樣，你亦一樣。

生命本身就係唔平等，世界預設就係弱肉強食，而人類之所以可以突破食物鏈限制，係因人類由生存進化成擁有信念。

點都好，係一個食物充足既時代係無必要食狗，呢個係信念同誠信問題

我認為只要尊重你每一舊放入口既食物就ok,諗咁多，草都冇得你食

德國人

所以你想食狗？
歡迎到支那去

好得人驚 今晚整返塊牛排定下驚先

其實睇你點演繹，中國人自古都用狗作眨義詞，例如「走狗」。狗呢種生物，俾少少野佢食就跟實你，咁樣係忠誠？咁港共班友收中共少少利益都奶到中共雪雪聲都好忠誠好值得尊重啦
好啦，唔撚講狗，講下倉鼠丫，倉鼠撚識好似狗咁「忠誠」對你？咁點解人會養倉鼠，但又要消滅老鼠呀？點解會養金魚但係聲聲食泥鯭？
趣趣地承認係因為係動物望落可愛，乾淨所以先俾動物撚視為更好，更高級，唔應該拎黎當做食物算啦

一來因為得意
二來有d 動物跟本唔好食

第二係真既，但純粹唔好食既動物都唔會有呢個問題
最大爭議係又得意又好食個堆

對一隻豬，或者一頭牛，或者一隻羊而言，阿道夫·希特拉是它們所能遇見的最大的善人。這個大屠殺者是如此虔誠的素食主義者，以至於看到電影中動物受傷的鏡頭都會流淚，用手遮住眼睛不看，懇求身邊的人「等鏡頭過去了再告訴他」。他常說，食肉者是偽善的「食屍者」，最終都不適合選入優等民族。

德國於1933年通過，並由希特勒簽署實施的動物保護法中，禁止不必要地傷害動物。比如在電影製作過程中出現對動物不人道的對待、將狗類用於狩獵用途、強迫灌食禽類和不人道的屠宰方式；另外，也禁止在不使用麻醉藥的情況下就剪短狗的尾巴和耳朵。德國政府更於1936年規定，魚類要先麻醉後才能宰殺，同時餐廳內宰殺龍蝦的速度必須越快越好。

根據學者考證，希特勒是一位喜愛並關心動物處境的人，他反對為科學研究而殺害動物，認為賽馬是封建社會的殘留物，他本身更是徹底的素食主義者。1933年，曾被希特勒指定為接班人的納粹高層赫爾曼‧戈林（Hermann Goring），在一場宣佈「限制動物研究」的廣播中這麼說：「對德國人而言，動物不只是生物名詞中的動物，牠們過著自己的生活，並具有了解周遭環境的天賦。牠們能感覺痛苦、快樂，而且被證明是忠誠和依順的。」戈林亦曾威脅說：「我保證會將那些繼續把動物當作資產看待的人送到集中營。」

支持

「你們知道嗎？你們的元首是一個素食者，他不吃肉，因為他對生命一般態度就是如此，他熱愛動物。你們知道嗎？你們的元首是動物傑出朋友，即使當了國家的總理，他也不會和他生活多年的動物分離。...他強烈反對對動物施行任何酷刑，特別是活體解剖，並且宣布終止這些情況...因此他是動物的救星，將它們從無盡的難以形容的折磨和痛苦中解救出來。」

原文網址：

read01 = 內容農場

殺得好！ 今個聖誕瘋狂食肉，豬牛羊雞鴨鵝蛇貓狗馬兔鹿

惨！上万家禽被活活烫死 墨尔本屠宰场内竟有如此“酷刑”（视频）

所以食狗我都得

在豐衣足食的西方文明社會中，平均壽命超過七十歲的國家有: 瑞典、挪威、冰島等。 北歐國家夏短而冬長，孤立於其他歐洲外，到現在尚保持古代 的飲食生活

大佬啊香港壽命全世界第一

睇完好肚餓

樓主可以繼續貼，班撚屌講就威威，其實片都唔敢睇